Andis Jakob Parmak omma Maia keige ellamisega omma Welle Josep kätte sedda wiisi, et pool sest maja häst jääb Josepi jaos ja Jakobi pool häd jääb ka Josepi kätte, ent hinna alla, et kui Josep peas Jakobit pilkama nakama et Jakob ennamb ei sünni Josepi man ellama sis wõib Jakob omma jago Josepi käest ärra wõtta.2 Hobbest			Jakobi Hobbese hind			40 Rbl		4 Lehma			2 Jakobi Lehma hind			40 Rbl		2 Õhwakest			1 Jakobi õhwakese hind			15 Rbl		4 Lamast			2 Jakobi Lamba hind			6 Rbl		4 Zigga			2 Jakobi Zea hind			15 Rbl		1 Raudwanker			pooles hind			10 Rbl		2 Adra			1 Jakobil hind			1 Rbl		4 wakka keswi			2 Jakobil			4 Rbl		6 w. karu			3 Jakobil hind			6 R 60 kop		3 W. Linnaseemnit			1 1/2 Jakobil hind			5 Rbl		25 W Kartohwlit			12 1/2 Jakobil hind			8 Rbl		2 W. Ubbe			1 Jakobil hind			3 Rbl.		2 W. Ernit			1 Jakobil			3 Rbl		Summa			156 Rubla 60 Kop		
K. Rämman
J. Parmson
P. Urgard
